[鬼哥一路好走]叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(148)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

一路好走

邊睇狼殺邊留名

今集聲道又怪怪地

高材生局係咩玩法

nplm

今集27分鐘殺狼人

NPLM

條女似有D料到
做哂手勢咁

呢啲先啱架嘛

聽晚吃播狼人殺

同埋知惡靈唔潛得
晉仔潛左就俾人鬧了
4號開頭講得自己咁廢咁
扮豬食老虎？

聽晚播賣雪糕

有語噥

惡靈想潛笑左

連登大軍ready set go

4號狀態唔錯喎

新玩70%會講場外

佢成日調轉嚟玩

好彩我荳糾正偉晉

好多集啲惡靈咁玩

係啦
5號似豬豬地
4號扮豬食老虎

4 號肯定唔新玩

舊Post仲未爆

仲有集既惡靈跳預添

今次難得丫頭啱
7號未講點保

笑死我喇橘丸同龜龜好正

4呃到高玩丫頭

澤仔食雪糕個樣真係好QQ

變IQ題

丫頭今日節目效果滿分

丫頭好好笑

想荳荳揭牌先揭曉係狼王唔會好笑啲咩
荳荳臨死都為狼隊做事

尚樺

一黎就好似乘日玩開既feel

壁虎

09: 壁虎好笑

龍叔又想改輪次

想入鋒澤個系

唔係上帝會覺得有啲狼味
仲要話未發言嘅 1 2 輪次

愷樂係咪最尾都冇去到睇鬼哥

荳唔會帶預啦

算啦, 形式嚟嘅

佛生做咩點左全場認好既隊友

又有新名？

應該會帶中女巫

引驗／引毒？

惡靈賣隊友

聽到
4號表水好狀態好
佢踩都踩得少7
叫佢衝仲潛⋯⋯

都唔應該點左隱得咁好既隊友出黎吧

個個都丫頭帶預

FZ MVP

丫頭投1

高玩荳教丫頭狼王點射

但丫頭又中1

丫頭：幹嘛不帶預言家

點解唔帶8

今局好似帶預好D

5

浪費咗反傷

反傷咗都冇人知

5號

5號咩事

5號做乜

Why

5號, 台大數學系
連數字都聽錯

5係咪坐實好人既做法

反傷都冇用

笑咗

4號爆狼 可惜

爆晒水

預食左個反傷
預可以留警徽流去驗惡靈

九噥係後面不停傾,荳姐被冷落

惡靈咁淆預驗做乜

4睇嚟可以隱到底

今場新嘉賓得4號掂咋喎

大大個數字牌喺前面都唔記得自己幾多號

個牌後面仲有個冧把

丫頭

高玩丫太強了?!
原來只係因為踩佢空洞........

丫澤今場兩個幾清醒

丫頭次次啲邏輯都怪怪地 但次次都中狼

丫頭會唔會MVP

淨3神2民點玩

阿采

孚

阿采!!!!!!!!!!!!!

佢係直覺流
不得不說懷疑佢第六感幾勁

采

阿孚

采子mvp啦毒到俾全場認好既4

今場

今集大家好似都玩得ok

覺得4號幾好咁

4號唔錯

4唔錯

唔淆底刀預就贏啦狼隊

狼隊 黃生要揹
荳荳力已盡
4號第一次算幾好
黃生踩4又太爆狼
又揀刀預 浪費技能

冇人揀我澤MVP

最主要5爆水先真

你點知預會驗到惡靈

有邊次唔洗揹

感動
要去YT帶風向先

七七做龍婆做到傻咗

亂改輪次想拎MVP

09配置綁架掛

1號發言唔好
加上預應該唔會驗全場認好既4
頂多俾佢驗多個金水
我覺得值得搏？大家討論下？

唔理啦我澤最後一晚 一開眼, 我個幸福感爆燈

between上個po仲未爆

新手呢樣真係好反感
雖然佢以為自己死個陣幾好笑

阿采夠入場券啦

零九 - 15個
小賴 - 13個
小豬 - 10個
婁婁 - 9個 + 季冠
偉晉 - 9個
愷樂 - 7個
鋒澤 - 6個
卜心 - 5個
荳荳 - 5個
凱希 - 4個
斯亞 - 4個
孫生 - 4個
丫頭 - 3個
采子 - 3個
語噥 - 2個
李洛洋 - 2個
嘻小瓜 - 2個
艾莉兒 - 2個
田亞霍 - 2個
小7 - 1個
謀俊 - 1個
雨婷 - 1個
李岳 - 1個
思佳 - 1個

佢第一日聊爆到咁
就係想博驗/毒
但轉頭又刀預覺得有啲浪費咗第一日個聊爆

我荳可能講左句
我唔會帶3，夜晚刀就得
但帶2又無話屠神定屠民
有d錯亂

語噥采子拎多個, 踢走丫頭得唔得

刀法唔ok 但咁玩ok

小7得一個

應該勁人, 不過呢D似只會上一次

嘩黑眼圈阿田幾時兩個唔多覺咁號

其實我一直諗緊

應該話, 佢係惡靈唔驚預驗咼
繼續刀民最好

九晉

思念FZ

係呀 我覺得佢刀法同玩法唔一致 難得佢聽咗我荳指揮之後聊爆 終於唔潛 可惜

係, 好影響個遊戲

同埋可以定下語噥係神定民走

季冠年冠呢D唔好搞佢
佢仲係超低玩采
去高玩局肯定出事

其實佢地之前請啲素高玩幾好睇

我覺得阿晉係潛慣咗
想倒勾又倒唔靚
踩4個理由差到

又考驗我database

玩法OK
但有D危險
點到4號果刻其實個表情尷到乜咁

唔同日子

我諗佢係故意聊爆 然後踩4 嚟坐高4個身份
不過4號第2輪氣勢弱咗勁多

可以唔特別講4 5 就得
其實我係佢會推爆10 改輪次 狼人行為

佢勾4真係
明明全場認好 無啦啦被佢打做焦點
間接搞到第二日4號緊張 聊到爆左

阿采都係有小小飄忽
再努力下啦
好過丫頭先

發現狼好鐘意互咬

但踩都要踩得合理
第2輪係爭啲 又要回應自己狼隊友
係會幾緊張

我記得多數都唔錯
係有一兩個又走哂心又發言勁煩

有幾個講到好勁
但好快死咗

其實4號個feel有啲似凱希
但個人感覺佢造作過凱希好多我頂唔緊

我都驚阿采去呢啲高玩場會比人鬧得好勁
睇佢上次12人 聽唔明凱希講咩 仲要打返凱希轉頭
我為佢嘅狼殺水平出冷汗
讓返個位比丫頭安全啲

係囉
狂踩10睇下點仲好

係 覺得佢無必要踩4
或者唔應該重踩4
重踩10或者踩晒全場人都ok

係呀, 有排都未得
年冠季冠其實我唔想見到孫生多D
係咁爆水

由一開始就講到自己好廢咁
暫時睇一場都還好嘅
識玩已經好好了

陳零九很會吹

有幾個未開場前好勁
一開場就俾全場抿爆左

係架
感覺都係有D造作同八婆FEEL

笑死 好記得有個係嘻小瓜推薦嘅高玩
抿爆跟住就投走咗

聽晚和牛狼殺係韋禮安第一場

冇錯
丫頭強心臟
去到12人局聽唔明其他人UP乜照樣可以用佢直覺捉狼

點解著到咁但唱D歌唔係好襯

主播都做作..

少麟都話孫生係一個bug
佢做好人 就等比佢捉
但佢做狼人 就永遠都捉佢唔到
總冠軍賽最唔想見到嘅就係佢

呢個MARZ23個感覺好乖 好陽光

我記得有條佬俾人查殺然後勁走心咁原地起跳
之後被票走, 遺言都係勁走心
然後其他人安慰佢叫佢唔駛咁激動

係 之前有個素人夠膽穿預衣服
唔講輸贏 但冇阿虎咁無聊先啦

最煩係佢做好人時, 推佢唔走
個個認佢好
近排做狼又唔太緊張, 淨講廢話
點玩點盤

等十一點睇九哥被老強

佢個樣勁慘

12點yt先有喎好似

早瞓寶寶表示很不開心

我都記得個個男 勁激動 笑死

比大家重溫 小賴推薦係呀教練

印象中佢有一兩集會盤下嘢㗎
一排冇上又差咗咁多

多屌孫生就啱啦 PTT啲人都唔中意佢12人局出現

條友仲要賽前串到乜咁
見到佢咁柒咁激動真係好心涼

呢個應該會幾好睇

所謂盤其實都係 4, 8, 4, 8 有沒有可能雙狼
5號你太壞了
完全冇原因既盤, 如果平時D局冇咩所謂
季冠/年冠/難得既12人警長局聽到呢D發言真係想打人

SAMSUNG搵佢地拍片

幾得意

整咗呢個幾好喎

而家連平時嘅局都頂佢唔順
但孫生咁可愛 我又屌佢唔落

幾好咼, 希望唔會搞搞下唔UPDATE
阿采真係要繼續努力冇JOB到咁
黎緊3個星期得一個JOB係乜料
唔怪得成鬼日咁得閒去行山, 去打羽毛球, 去睇戲, 番高雄睇朋友演出咁啦

平時局OK既, 大把人廢過佢
高玩局不了

oh幾方便喎呢個

青色突登標係四/五堅,點解唔搵多隻色標埋九澤

呢個幾方便
但孚得咁少活動嘅..

係
希望唔好3分鐘熱度

可能藍色都八成係九澤

要突登開埋九叔個個做對比好煩呀嘛

知名度唔夠高
商演少到哭泣

教練去左magic liar玩，邏輯幾好

偉晉做咩刀預言家

想踢走孫生多啲

我想問今集惡靈個反傷無左
如果女巫毒惡靈係咪兩個都唔會死？

預反傷咗先
所以女巫毒應該會毒得死？

其實今集唔應該刀09
09好大機1 7 10驗好易中惡靈

係呀

我見佢寫惡靈唔會死於夜裡
咁已經反傷左預
就算女巫毒中惡靈
都係惡靈同女巫都唔會死？

oh自膠
係女巫開眼先
所以如果女巫開毒 女巫會死
之後預言家驗嘅話唔會死

但佢唔會死於夜裏唔係基於佢有反傷咩
如果已經反傷咗預 咁佢已經冇咗個技能 所以俾女巫毒要死㗎應該

唔係 惡靈騎士永不死於夜間

愈嚟愈覺得惡靈好難玩
想玩到食驗/毒 但好人又唔係傻 會估到你想食驗/毒
結果2074場場都玩到小狼咁 真心麻麻地
玩多啲石像鬼算啦

本身就一個被動角色 好難玩係事實

Yt cm話0995呢啲拍拖節目做乜send俾韋鳥睇

頭幾集都認真嘅後面先係變咗0925

留名

WAI CHIU LEUNG
6 分鐘前
今天邱王子這個邏輯和策略真的不錯呀,在明知道荳荳是狼王的情況下,真的向外置位投票,而讓女巫讓狼王,那狼王就不能帶人,在已聽發言前面4-8(3預言家,9狼王)都像好人,即1,2大機率出1狼,所以真的可以在1,2中間出,如出中即好人大領先,就算出錯,也不會太吃虧,反正出狼王,也會帶一個好人走！！所以這個建議非常好！值得讚實,也使騎士考慮到驗偉晉,因6和10都是投1,所以這個點很強！！其實狼第二晚不應殺預言家,因荳荳帶2號極像平民,而6,10投1,09很大機實驗1,則很大機會被反傷,如狼屠民,殺6或10,則有一半機會殺到民,則就算6騎士驗1,則狼還有最後機會屠民成功！！

呢啲留言就要BIN C啦

以為佢唔死於夜間係基於佢個技能添
咁睇真係好難玩

假設預第二晚查咗惡靈被反傷死咗
女巫第三晚先毒惡靈
咁惡靈係咪都唔會被毒死？

係 永不死於夜間 女巫當浪費毒藥

兩功能嚟
佢都唔會反傷獵人
但獵人夜槍帶唔走佢就係咁解

佢枝筆係咪問西瓜借

我頭先都諗佢做乜用枝咁cute嘅筆

澤仔真係好鐘意改輪次
然後今場有高玩丫頭支持佢

原來係咁

今場啱啱睇完，所謂高玩局都無咩特別喎
讀書叻真係唔代表玩遊戲叻
第二日個5號天光仲自己行去淘汰區

丫頭竟然唔認自己空洞

九叔又坐語噥隔離 太刻意

阿孚竟然毒到4號真係幾勁

一開始見佢拎條草fing fing下心諗乜鳩嚟

09 勸唔掂佢
前排仲投跟輪次
而家又改輪次 真係丫頭式諗法
仲話狼王帶預

淘汰區嘅九噥仲曖昧
不過kowloon king唔再揸kowloon旗了

好屈機
即係只可投走/騎走/獵日頭帶走佢
之前仲以為佢反傷用咗就變返隻普狼咁

見到佢地係面密密針

但Kowloon no way 累我噥被盲毛屌

22 你唔再撐kowloon 喇

絕對支持九噥

我諗佢應該知狼王唔帶得預掛
佢係咪想誘騙我荳去帶預咋
但我荳又唔係傻點會聽你講嘢
愈嚟愈覺得國際荳嘅配置拋離咗澤仔同偉晉

唔屈機囉
勁難用到啲技能
通常日頭就會比人投死

如果今場丫頭係狼王都仲行得通嘅

係 我都心諗做乜9無啦啦拎住條草

哼有呼姨仲周圍撩女唔係諗住自己真係可以多元成家呀?依d渣男絕對唔可以污染阿噥

係呀 唔會變普狼
狼人殺有隻叫惡魔都係咁

點解個風向變晒

好似咁耐都仲未睇到唔係第一晚用到個反傷技能

原本幾好
點知上次九叔自己玩唔好就怪人認唔到佢擋刀
冇啦啦被檢視...

今場阿采有少少符碌無去毒1號

啱呀
丫頭又好開心咁：我！帶！預！言！家！
但經過上次小賴賽後開班授課
同今次國際荳實戰+嗆鋒澤
丫頭應該唔會再帶預啦掛

九叔間唔中就會有呢D 奇怪操作...但又唔諗下場上配置

惡魔係咪永遠唔會中女巫毒 同埋夜晚可以查好人係神/民？ 娛百好似可以試下 可能易過石像鬼

我覺得阿采係諗到1號似惡靈
我相信佢有咁嘅能力

我荳配置高好多啦 發言格式都好啦

我肯定丫頭仍然深信自己果套

笑到見牙唔見眼好可愛
又凖備收負皮

Nplm

笑到好開心

omg好可愛
阿采要繼續加油
練多啲警長局啦

係呀 同惡靈騎士一樣永不死於夜間
惡魔易過石像鬼 因為會一齊開眼殺人

好心九叔學下查個毛,依家成個女人絕緣體咁唔會周圍撩(唔知我講完會唔會又燈咗

呢張可愛

正皮 笑得好可愛

唔係掛
鋒澤話要帶預
我荳已經心諗”用吓腦啦豬閪 仲帶預”

佢搞掂自己發狼金先再講啦

查個毛真係成個痴心情長劍咁

仲係男人絕緣體

我荳配置不嬲高過澤仔

心入面可能反白眼 低配

自從皮蛋摸件衫透透嘅狗仔,依句我唔敢講

阿采快啲攞多個 冠軍賽就可以踢走孫生

原來煩煩仲有個細佬
同佢成個餅印咁

如果惡魔查完身份可以同狼隊講 咁真係好似幾啱娛百玩 娛百d狼除咗九澤采好似冇乜邊個識抿神
惡魔又可以打下操作悍跳女巫之類

加油, 平均3個月拎一次, 堅難得

完全係男版煩煩

咁所以佢細佬應該同佢係同一個阿媽生
阿妹就係第二個媽咪

其實可以 照用守墓人囉

係呀, 佢有寫明

係
竟然同兩個阿媽感情都咁好

Ohh sor 我冇睇到個Caption

睇返7月錄嘅仲有好多都未播
澤仔應該仲要暈多十集八集

趕龍小隊表示一日不出場, 一日不舒服

成日宣傳間香港茶記但又唔係佢老豆開

黎support了

第1日雙預永遠唔投票

幫你正評
笑得好可愛呀

龍母矇係時候打多幾支強心針先

丫頭：第一日投到狼王，就會帶走一個好人，所以我不會投票

原來唔係佢老豆開㗎？所以老豆只係喺嗰度做廚？

：我是好人所以我棄票 但你投狼王 你是狼

幾時有趕
今個月贏得多過上個月叻左啦
我頭先明明為阿采拎多啲MVP 打緊氣

萬用句
感情:佢搞點自己同呼姨先再講啦
狼殺:佢搞點自己發狼金先再講啦

笑死

今日黃生係想點
前面個個都保小狼
佢自己就捉隻小狼出黎講
講到第二日個隊友緊張埋 入返狼坑

睇下直播先.

一向都係呢個態度

酸民

你都可以睇 免費7日 開VPN

發狼金成為咗佢喺狼殺入面最羞恥失敗同柒嘅點

而家都唔知想播晒啲爛局先定播晒無佢嘅局先
無佢嘅仲有6局
但爛嘅我諗仲有10局以上

過兒

佢本人唔覺咪得囉
：打太深

係呀, 佢CM有講
上次PO同老豆茶記圖都有講左一次

4號話荳荳有可能係小狼悍跳唔係已經聊爆左咩
但好似無人聽到 繼續保佢

睇穿龍母心思啦

打套路嘛

跟22睇live先

逸祥都係打套路打得太深

睇啦 其實每人吹幾句水

發燒一哥先係真高玩

一哥都發狼王金水 SAME

09答得好好

果然係五堅最強公關

小賴果然係團寵+團欺
乜都有佢份

話說阿婁個頭放陰落嚟YOUNG好多

佢黑髮好睇過啡髮好多
啡髮好顯黑

澤仔自己放閃

只有澤仔感受到09最識撩妹

係...

阿澤又用錯效果

好尷呢part

nlpm
我都係去睇返狼殺先
末末mode on

人地想要嘅同佢想做嘅經常性唔match

細個睇康熙覺得melody好正
依家都好似冇咩點變
不過佢套衫好似豹

遊戲黑洞...

4號
呢個女人好恐怖

應該間中穿插冇佢既局
一冇佢個集下面d comment一堆話冇鋒澤

澤仔

等睇埋澤仔同慧如個MV就訓

MV 聽晚8點
一陣12點得首歌

聽晚8點先有mv今晚12點有得聽歌

mv 聽晚8 點呀
但今晚0000 會有得聽首歌

丫頭點解投1

集集都有人問
呢幾集都有人問卜心
所以唔淨止鋒澤係咁

相信FZ嘅邏輯

2074個技能浪費晒

Oh my no 果然呢排就快脫節
好在你地提我

小賴係團寵？我係咪太少睇五堅綜藝所以outdate左？

但我唔明澤仔個邏輯

我都見到 冇09既局都係

小賴明為團欺, 實為團寵, 個個都對佢好

采
好叻女

你唔夠鐵粉

完了

你地睇緊咩節目呀？我聽朝訓醒又睇下先

11點熱吵店

我覺得呢個節目效果好過娛百

TVBS新綜藝 - 11點熱吵店
五堅上左去

thanks

趕得龍多，忘記龍婆個身份

讚啦

其實睇佢地玩遊戲就好睇

咁快有

補link
五堅情 11點熱吵店

九九好快手

幾正

好好聽好期待mv

我鍾意呢啲搖滾抒情
好正呀

已經loop緊等咗好耐

首歌好聽

呢個曲風聽咗第一段已經好好J

邊個作詞

Btw新地方無窗夜晚夠晒黑又無人肉鬧鐘嘈醒我
搞到更加無動力8點起身追狼殺直播

采子、慧如

真係好好J
不過覺得嗰日聽live版仲正 爆發力勁啲

音源幾好聽

好正

作曲 : 文慧如/邱鋒澤/張暐弘
作詞 : 文慧如

點解同樣新加坡人 慧如啲中文好咁多

慧如幾勁
證明坡仔坡妹唔係個個都中文廢

新歌旋律同曲風都幾鍾意

我識嘅坡仔有d中文都幾勁
有陣時遇到的士司機仲會同我講廣東話

我分別係北京同韓國識唔同坡仔
有啲中文流利
有啲同我講你最好用英文

我之前喺波蘭遇到個馬來西亞妹，佢都喺hostel睇緊狼人殺

佢應該都係華人？ 都唔奇嘅

佢之前自己D歌都多數自己有參與聯合作詞/自己作哂
不過應該都係中文相對鋒澤同暐弘好only
所以歌詞成日加好多英文落去同埋要成日聯合作詞

係丫 佢仲識講廣東話，不過口音唔多正

唔緊要 加啲英文feel 都幾好

我諗起係韓國hostel都識咗個
佢突然同我講話佢都識廣東話 都係唔太正

不過好多馬來西亞人都語言勁 睇開有個叫Soya 都幾勁

帥氣的三堅情王子：陳零九，邱鋒澤，黃偉晉在買美味可口的冰淇淋啊？🍧🍨🍦🤤😋
偉晉來妹妹公主我是偉晉不要哭呢~來我給你冰淇淋吃🍨
九，澤，晉帥氣英俊是國王中的王子粉絲們變成美麗動人的公主給你們喜歡的王子一起跳第一場舞吧？🕺💃
粉絲心中也是非常起帶與期待有著個時後到來呢！
紀卜心永遠都是美麗動人天使小仙女啊！💕💖💐

真係得佢先會感受到被撩,caring嘅感覺

係 不過馬拉華人都好慘吓 （後生戈d)
個女仔係拎資助去歐洲讀書
讀完都話要返馬拉做7年野先可以自由咁走去其他國家

我仲未睇

好撚正
我見呀文re-po都唔少非kkbox user
希望可以紅出去

我都係非kkbox user
好多都Spotify 同apple music
呢首歌希望唔錯反應啦

我果時exchange 識嘅馬來西人華人最後都係選擇定居台灣 係台灣搵食

佢地制度偏馬拉人 一係就banana
我識banana 佢唔識中文 聽明少少廣東話
就留馬來西亞發展 反正大家都話制度不公

呢個真
喺佢言談間都聽得出佢極想走人嘅渴望

都幾正常 所以華人越嚟越少

佢地老一輩都係大中華膠嚟
同香港都幾似

19個正評
證明負皮真係人嘅問題

仲要逐個回覆負皮

收負皮嘅自己檢討下

好有心btw我見提起九噥嘅都係有個負皮其實係咪同一個

點解咁人禁入去聽希望mv反應會好返d

圖哥仔突破盲腸
好撚慘
我地係咪喺出面得罪咗咩人

自我檢討吓負皮人士嘅心路歷程？
因為佢地負完皮唔會出聲
同預言家講咗查驗就直接過一樣

oh原來我都收到一個負皮
等我而家去瞓覺 一路發夢一路檢討吓

你快d構想返佢個心路歷程出嚟

唔關大家事
佢應該係想話我犯眾憎者

契爺我地係咪得罪咗咩人
好不安呀

唯獨契爺收到2個負皮
接查殺啦

得罪咗人

牙莊俾人針
邊個針牙莊啊 出嚟

咁我反而好開心咼
唔係針對阿采就得

我做人好單
總之我對你既態度
取決於你對阿采既態度

我。。。好似都有份收負皮

我應該有鐵粉
睇番, 我連講小賴, 五堅節目, 講文慧如都有負皮收
好開心啊, 有人咁關注我
不過唔係針阿采我就not fxxking cares

講咩都有負皮
之前捍跳side婆都有

有D人心理唔平衡係咁負皮人又唔敢上水
唔通我地仲要理埋佢感受剌咼

我支持采子和契爺莊 你們可以負皮我了

橋橋有Guts

邊個負皮你地就負皮我先
俾我知道邊個成日偷偷地留腐皮 我實捉你出嚟bin

見佢地班人見到阿孚篤眼篤鼻
po 多啲先

唔好追啦
唔睇直播仲可以飛住睇添

邊個蝦我啲side婆

啱 skip吓小郎君d尷尬笑話真係好好
又可以瞓到十點自然醒

你返去搵monchhichi啦

早安
琴晚莊務做到凌晨依家先開始睇返狼殺同熱吵店

貪吃鬼流真係好戇鳩 仲要講幾耐

個贊助可能出咗好多廣告費

茶茶早晨

小黑姐=阿扣

我全都要

寫明贊助

語濃好慘
做預冇得食
今集會唔會冇狼肯跳預

一定唔跳啦
真預如果查到狼 照賣隊友出去

由個隊友自己悍跳

個個都潛
冇人做衝鋒狼
今集唔使認真盤

高玩丫勁多FANS

HSU Hiddleston
16 小時前
一直都很喜歡子晴老闆娘欸！
覺得她真的是女藝人中頭腦很好綜藝效果也很好的！
可以多發發ㄚ頭來玩嘛～～～～

尋晚好多留言話點解唔係丫頭MVP

尋晚嗰集佢係幾好笑嘅, 但頭腦很好就...

尋日嗰壁虎又真係好好笑
如果唔帶預投翻票 再講少啲反邏輯其實幾好

睇佢答壁虎就知佢頭腦好好

我荳搞到咁尷都俾佢炒熱返係幾勁嘅

話說晉仔話佢大嬸上身 以為佢會閪臉
點知都無
呢樣都幾難得
佢都係惗住做綜藝咖唔會學狼殺架啦

正呀喂

Rita Mau
16 小時前
丫頭真的好會看人.....😙

Celia Man
16 小時前
好可惜一直都沒mvp

Rita Mau
16 小時前
Celia Man 真的很可惜...明明是跟零九一樣級別的高玩☹️

德州樸克
15 小時前
@Rita Mau 丫頭聽到一定好開心。我覺得也沒有到跟09同一個級別，倒是女生中，今年玩好人牌最強真的是她了

跟零九一樣級別的高玩

跟09 一樣級別

仲點睇都唔似反瘋
全條thread的人都讚啦

除左佢之外 在場邊個敢質疑09？
可證level一樣

傻咗？

突破盲腸

人哋質疑09 管他們幾神幾民幾狼

我 帶 預 言 家

每次見到都有聲

[這是狼人才會想的事情！]

我又不是預言家 你帶我幹嘛

Between, 言甚麼真係極速上位, 我見好多人RE個CM都有提佢

最近網友討論男神局，小編在2020年9月的時侯也有問大家男神局的意見。因為我不知道會是十人局還是十二人局，我先POST一下我的意見，五堅情，孫沁岳，言什麼，徐謀俊，Masha，徐少麟，西瓜哥哥。

言脩啦

之前真係唔夠人玩男神局
依家應該夠
但好高機會搵孫生

徐少麟都叫男神咪玩啦

其實都無幾多個男人揀

現實D黎講, 孫生同埋小朗君係肯定有

其實講樣嘅話小郎君唔差 可接受

Agger 講樣嘅話佢好過孫生

又係時候問咁大家心目中嘅男神局陣容
唔好講樣係咪男神啦
講操作

我寧願睇小郎君

又承機chok人趕龍

呢個太邪惡

我澤
因為龍母婆唔鍾意所以我偏要揀

矇矇成日出呢招
係咁趕龍之後引其他人搵野讚番澤仔
龍母辛苦了
日常搞操作

唔係
咁我諗住小賴都唔係男神樣但操作好呀嘛

龍母婆係咩嚟

龍母/龍婆簡稱
係我真預發咗狼王矇金水,我孭鑊

依句可信程度仲低過我話金盤洗手唔再開車

明明你信用度低好多

咁我揀先
五堅、沁岳、謀俊、宇辰、西瓜哥哥、少麟

你現在寫了五堅我就信你不是趕龍了嗎
沒用的你一開始就是酸民
我現在用狼殺邏輯 這個人就是悍跳

香港格局唔係好大姐
你睇台灣都有呢個case

我係全場真金水

想揀演甚麼

明明你唔鍾意九澤同場九叔抿爆

我係金水就係跳咩身分都得

你當法官不就好了

你這是多餘的操作

但係你玩到發狼金

全場唯一真。金水

點解我咁認真問你地都唔答我

答咗囉,要阿澤嘛

今晚都有38分鐘
九叔自認食左語噥塊牛

終於斷正, 佢想食好耐

Messed Up MV

澤仔幾時先肯搞下個布丁頭

想問mv 套衫係咪馬子狗嗰套嚟
原音啲置裝真係

係同一套

如果係黑髮澤拍呢個mv 應該好型

好高質
華研出錢真係唔同啲

黑髮諗吓好啦 佢下次染頭髮應該都會係金色或者要漂嘅色

件衫我覺得ok嘅 但係條狗帶...

應該係打歌服

其實都就出新歌啦好心佢就搞搞佢

希望佢自己出歌可以搞搞佢

除左首歌喺原音錄之外
應該咩都係華研出架
當日慧如都係著呢套衫

打歌服都幾有記憶點 馬子狗
但唔上節目宣傳都無咩意思

澤仔成個mv都好靚仔
如果佢自己啲mv都有咁高質就好...

真呀 佢個頭同MV好唔match

深髮色match好多

著西裝係屋企開二人讀書研討會
難怪messed up

笑死我

之前大家講澤仔同孚合唱 cum晒孚把聲
想講啊澤同慧如把聲好夾 夾過同九叔

我都覺！幾夾好聽

同甜品龍買一舊蛋糕兩份分
難怪會messed up

但佢聲稱月底有個人新歌，咁照計應該已經拍咗MV已成定局

兩個把聲都好夠power
由光年之外j到宜家

暫時女聲同慧如 男聲同晉仔 最夾

所以由兩年前憑什麼嘈到宜家
有人叫佢地下次出sweet歌

個mv令我諗返起佢地光年之外停車場個情景

係呀,所以好鍾意慧如同阿澤合唱
聽到消息就心心眼到依家
between 到底九澤把聲無咁夾定澤采把聲無咁夾

夾sweet歌條隊應該係
09>采>晉>>>>慧如

聽日有花絮
下星期宣傳帶埋阿采

澤孚for sure
澤把聲太strong 孚把聲太soft

慧如同阿澤真係由cover開始就好夾
我個人覺得澤采把聲無咁夾

晉澤最夾

我諗呢個即使大家幾唔鍾意晉仔都否認唔到

惠如把聲真係唔會遮過澤仔
澤仔又唔會 很好

但佢地唱嗌交歌先最正
難得兩個把聲都激得起

澤仔又鳩玩

勁正 應該會狂loop
覺得阿澤好適合嗌交歌

趕龍小隊又要出場

啱啱見到 聽晚youtube冇狼殺睇
因為係連續兩集嘅12人局

股東

連續兩集12人

荳荳扮可愛真係好鬼難頂
"好餓啊~~~"

希望會好睇啦

I mean 電視版播兩集 我忠紋唔好

又重新發牌

我原諒禮安

分和牛都有拍埋

好得意

小賴

咁仆街既, 唔俾小賴, 俾左兩塊俾佛生

演技狼隊

原來 我忠紋都唔太好

佢好似唔食牛

嘩屌 查個毛上警

爆女巫

係咼

做乜撚
睜眼前係咁嘈
狼一睜眼就靜晒

09

09: 想食你好耐

今集好失控

驚人的分析！！

雙關

工作人員害咗8號10號

小賴係咪發現連少少汁/油都無

禮安講嘢好溫柔

笑左, 唔怪得09第一時間望下小賴塊牛

食蕃茄

牙艾心地善良

艾莉兒成世最識盤係今次

Cls

禮安慘了

我都忍唔住喺屋企叫出聲
娛百成日恰小賴好慘

會紅好笑

好好笑

我好期待卜心末置位帶風向推走好人耶

卜心歸票應該都係推走澤仔

又話小賴唔食牛
原來係只食和牛

小賴今期真係上親都好好笑

以為小賴唔食牛先唔俾
娛百真係

小賴笑死我

吃大便

睇唔起台灣牛

狼王唔跳?

跳唔贏語噥啦

係咪俾面贊助食一舊
拍叮咚嗰陣佢明明話唔食牛

冇所謂啦佢都唔鬧得嘅

應該係啦贊助喎

狼王狂隱狂賣隊友

一陣無坑出左惡靈走

食得咁開心
見到冇牛又咁嬲
唔似淨係俾面贊助啦

佢定10都幾準

唔知佢咩原因唔食
如果只係soft reason係會因為A5太吸引而破戒嘅
點頂呀

效果

澤仔講得幾好

晉仔呢排成日講多錯多
又踩小狼咁

卜心個狼坑 1 3 4大獲
惡靈可能真係要走先了

09想毒小賴？

掛住食牛盤到亂哂

唔理好人壞人 唔比小賴食

唔衝10

又用貪食鬼流黎盤

凱希

凱希勁到

不行欸
因為夾到肉所以坐實女巫

狼點玩

我地冇得食牛係咪都應該唔好太認真睇
點解食牛變左歡樂局

佛生連小狼都賣埋

10咁狼都投4

點解會全票投4

狼都可以挾呀
女巫個陣郁下扮嘢咪得
唔算鐵證喎

點解4

凱希走心

禁吃和牛

9澤棄

凱希咁講架

冇得食嬲左

仲有得食

好彩有快鏡

狼今日都幾衝

卜心

澤仔被抿出

九叔

09玩貪食鬼定狼人殺

語噥先係

荳姐準備計埋反傷

禮安兩集都無乜玩過咁

勁到 佢夜晚好似有講

好可愛

佢都似唔多想玩咁
帶咗和牛上嚟唔緊要啦

高玩荳

真高玩 第一個計好點比反傷預言家

計埋反傷真係

冇錯 佢估到

卜心都威喎
抿到獵人

但係唔知佢地搵唔搵到最後一民

可能聽到場外

應該點都會刀金水8號？

卜心屠到民啦

要贏啦

實屠到民啦

小賴，不對喔
不該驗的哦

狼隊屈機

驗唔驗都輸

我荳真係勁屈機

小賴暈了
依輪3高機會出
驗人做咩

又要表白我荳

9號跳出黎送

龍女笑死我喇

阿澤只想吃牛

唔驗可能8 9 揀可能揀錯
驗咗狼贏硬

點抿到鋒澤獵

冇所謂啦今日呢局

點解我荳會一票都無

個氣勢強, 叫2表水

睇到我好想食燒牛肉

得狼知佢夜晚計埋反傷

呢隊狼隊我幾鍾意恭喜佢地成功屠民
好人其實有d太爆水，搞到坑位好窄

其實好人都估到

食肉大過一切
睇下09

睇預告 聽日鋒澤又自己改輪次

係...卜心淨係講抿到1 獵
唔肯定佢8,9定唔定得啱
9 跳出嚟送

個個出晒嚟仲食
後面仲慘慘豬樣真係俾佢笑死

但係點解全票查個毛
唔係兩個預都有查殺牌咩

09都頂佢唔順

澤仔真係好固執 唔聽教

佢地係咪企左起身

聽晚有12人局

投三刀已經係錯
仲要投個9588 嘅11 是在哈囉

得佢仲坐喺度食好好笑
成個小朋友咁

原來12人局

不過我都唔明 7 查殺 8查殺
但啲人投4

頂唔順係正常 自己分票有咩用

怎麼啦

今日玩得好 聽日又鳩玩

啊澤卜心情侶裝
不過成日嗌媽媽女兒嗌到冇晒cp感

真係好Q

如果狼王/狼美人局投隻悍跳都可以叫正視野
不過正常都出查殺先...

已經變左日常

唔知咩局啦... 應該唔會冇啦啦玩返狼王狼美掛

係咪7號拍神定點

本身見到查個毛跳預已經唔想睇
然後啲人又唔跟輪次11係咩事
對呢場12人局0期望

對跳預澤仔異形票都應該被毒架啦
專心睇沁岳同小7啦

唯一可能就係女巫 然係轉兩預輪次

想當年cp感已經無晒
嗌母女嗌到係絕對發言都無cp感

11號係dewi

唔會啦 場上啲人信佢真預 應該被刀就真

dewi究竟做錯咩事要鋒澤單票投佢

或者係警長局鋒澤最後退咗水?

睇番嗰陣真係睇落幾襯

第二張好正

可能日常尬
諗起上次都俾國際荳毒
咁耐冇上係咁俾人踩有啲慘

父女齊齊笑佢

除非後面有預起跳冇剪啦
如果冇對跳就單邊預 唔可能出婁

希望佢今場玩得好d

睇預告就想tag 你

不過其實禮安哥仲喺後面調緊味

唔講唔覺

覺得佢好qq
幾鍾意佢

有人估應該係卜心起跳幸運兒都有可能

22我哋又要睇佢啲災難性發言

好期待佢個警徽流會唔會好出事

between艾莉兒做好好人又變番大低玩

你哋有你哋討論,我要食和牛

LM等莊拿芬唔識穿YT留言串爆佢

先唉..點解唔係荳凱7沁...

4號仲要有警徽

九叔幫龍女直播打歌

但一定係卜心有好令4致命嘅攻擊令人投4

佢仲未調得返轉個畫面

又要做酸民 想靜靜地都唔得

啱呀突然醒起卜心未係12人局跳過預

12人局, 第二場佢冇上次第一場咁緊張啦

佢終於做好人..長期狼
但冇抽預命

希望佢睇完第一場 會好似偉晉咁即時吸收
第二場發言會好啲

橘丸真係好識玩九叔

低配班卜心

盤D野歪到

呢排狼殺好悶
希望聽日12人局好睇
但澤仔

唔緊要 同總冠軍一樣咁歪
有潛質成為下一個總冠軍

09開玩具店?

潤滑劑陳零九

突然諗起幾個月前佢話好快會喺高雄開Nine Theory實體店
但好似無哂消息咁

今局和牛局意外地好笑幾有效果
卜心荳姐做狼真係好勁，09 做神帶隊都搞唔掂

艾莉兒份人又唔錯喎，分舊肉俾小賴
雖然一做好人又變番低玩
不過態度搭救，有前途過雨姨

九叔今次明偷食語噥唔知有乜含意
同埋第N 次坐隔離

嘩九叔竟然記得龍女生日

09邊有帶到隊
掛住食爆左自己女巫

09唔想帶隊 只想偷食

不是還有很久嗎

今集09 自己都講係輕鬆局

第一晚一野就食語噥

不是10月31嗎
怎麼會是10月24

今局出奇地好睇
第一次見惡靈成功用技(唔計第一日反傷嗰啲) 好興奮

佢突然超激動
知你記得啦

語帶雙關

頭先我諗左一下第一日真係出到10嘅話佢會唔會帶女巫

飲料店籌備中

狼估中晒好人會點做
荳姐估真預驗自己，黃生估09 毒自己

要同詹子晴睇齊

係咪已經凖備緊禮物/驚喜

係 證明佢地已經好了解會點玩

近年咁多 明星開飲料店

今集睇得好賞心悅目
完全0 吐槽位

@22
你嘅好朋友王漢話黑商應該要起跳同真預爭警徽 你點睇
想知佢點解咁諗

明星又開youtuber 又開
覺得台灣嘢飲店真係太多好難做得起
同埋又勁多都同品牌聯名或者自己賣衫

on9仔 黑商要警徽嚟做咩

不過丫頭個間真係好飲

我只覺得 非明星開果 D 真係唔使做落去
俾明星搶晒飯碗

未飲過 有無推介
好想試五桐號嘅杏仁凍

人人都認到真預 起跳咪即係送頭

好易執其實都

娛百今日同聽日都無錄影

好想去試
仲想試卜心個friend 嗰間

我想試滴妹果間...講到排晒隊咁誇張
位置又唔錯，近台北車站
幾時開關呀

我都好想試

好想試五桐號+1
幾時先去到台灣

卜心個fd 係邊間？

我鍾意佢嘅桂花鮮奶茶 加芋圓

飲過香港嗰間真係幾好遲啲cwb都開

黑商拎警徽 佢話要指標女巫同幸運兒點玩真係笑死

真假預都唔起跳 睇你生唔生推到狼呀笨

佢介紹嗰啲都好似好重甜

cwb邊度呀？
佢依家嗰幾間啲位都幾隔涉

五桐號呀我一時唔記得個名
上面講滴妹我都想試
不過可能要叫微糖
條友飲咁甜覺得佢啲嘢飲都好甜

thanks下次經過試吓先

一定唔可以跟佢建議嘅甜度
佢出名係螞蟻人

利舞臺
中環嗰間真係小遠

利舞臺Uniqlo樓上

千其唔好跟佢建議甜度

佢嗰杯全糖女神料多過水

我勁想試下跟佢甜度飲

呢杯飲完真係糖尿病

我都想試 咁耐仲係多人排隊

你係唔係想咁後生就糖尿先

好似話會殺去台中開分店
而家請緊人

記得滴妹嗰間一出俾低能卡屌佢賣得貴

想試一杯咋
不過我平時就算食得甜嗌嘢飲都係少甜/半糖
Btw好似好耐冇見你

以台灣standard嚟講貴掛我唔覺得貴

賺到fat fat 啦

佢地所謂賣得貴，都係講緊80,90 咁
我地角度係超平

我覺得唔貴
可能香港嗰啲全部都貴過哂台灣咁
但佢開喺台北車站 算係咁

一做狼人殺我就會出現
平時就一時時啦，有時你地講得太深入我搭唔到咀

由佢咁火速決定開分店，佢呢輪真係賺到fatfat
所以我先話搶晒其他素人手搖店飯碗

佢最貴嗰杯80蚊台幣 喺香港連杯茶都買唔到

我印象中最貴都係80,90 左右
我地角度簡直平到爆
(當然其他手搖店真係超平，30,40蚊杯都有）

咁可能佢真係定得中嘅
但唔跟輪次投就係壞小孩
只有狼先成日想改輪次 方便投個好人出去

係啦 人生新一頁
好多台灣youtuber 都話要發展副業令網紅嘅紅變做錢

但蔡阿嘎又出晒片話飲料店唔好做

真啊 或者淨係買到淨珍奶

想試吓古娃娃嘅曲奇

台灣啲手搖真係好平 仲要好飲

好正呀，我而家就係日日等開關
一開一定衝去玩止下咳

我食過但佢太鬆脆運過嚟好多都變哂餅碎

真啊
依家草緊錢 開翻就即刻走佬

但味道好唔好先 你食咩味

去台灣玩唔使儲錢啦，咁低消費

其實我覺得偉晉係狼坑較窄嘅情況下
帶到風向推走4，都做得幾好

我食阿薩姆紅茶嗰隻 幾值得一試

因為佢知前面咁多個只打到4
其他擺明鐵好，打小賴又怕俾佢標狼
但佢都醒目話小賴係容錯留定條尾先
發覺黃生每次做狼都搵到理由打，確實唔錯